各位曼聯手足入一入黎

我地係咩呀？！

係咩呀？

你地係乜嘢呀？！

究竟我定你呀？！

好細聲呀

啪啪啪!

好細聲呀！

係咩？

魚拉突

我地係曼聯！